我正式宣布 高登正式改名做舊登

高登 = yahoo
lihkg = google

舊登俾人取代係順應天命，佢已經完成歷史使命了。

拎高登呢啲垃圾同yahoo比

係舊登 邊個講高登立即負皮

再祝佢溝女一世都只可以溝美極

高登 = nokia 3310
lihkg = Iphone 7/ Smasung S7

3310 無堅不催喎，高登咁廢邊有本事呀

留名